周杰倫歌好聽 x MV黎講, 最高質一定係擱淺

隔一排睇返都睇到喊

你聽得到

仲有退後 個ending

就了再見

最長的電影

我投退後一票
你聽得到0.5票

如果講比較新既歌就 手寫的從前

神作

退後

歌又正mv又有hebe

青花瓷 菊花臺 楓 都好正喎

點會冇晴天份

最長的電影 認真睇 好正⋯

你聽得到個景又好睇
歌又好聽
仲要有d劇情

最長的電影細個睇到喊

我已經變了 但也來不及了

楓？

Re So So Si Do Si La So La Si Si Si Si La Si La So

煙花易冷

Top3都未數到佢啦

花海

聽見下雨的聲音

龍拳

雙刀？

一路向北！

記得嗰陣俾咗個聽爸爸的話Mv個FD睇，之後佢睇到喊

hebe